<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Las últimas novedades on Vidify</title>
    <link>https://vidify.org/es/blog/</link>
    <description>Recent content in Las últimas novedades on Vidify</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <managingEditor>marioortizmanero at gmail dot com (Mario Ortiz Manero)</managingEditor>
    <webMaster>marioortizmanero at gmail dot com (Mario Ortiz Manero)</webMaster>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://vidify.org/es/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Servidor de Discord</title>
      <link>https://vidify.org/es/blog/discord/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate><author>marioortizmanero at gmail dot com (Mario Ortiz Manero)</author>
      <guid>https://vidify.org/es/blog/discord/</guid>
      <description>&lt;p&gt;¡He creado un servidor de Discord para Vidify! Puedes unirte &lt;a href=&#34;https://discord.gg/yfJSyPv&#34;&gt;usando este link&lt;/a&gt;. El objetivo es poder tener conversaciones fuera de GitHub, bien para desarrolladores o para usuarios. Es un servidor inglés, así que te pedimos que intentes usar ese lenguaje para entendernos todos.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;En un principio iba a usar una alternativa open source pero opté por Discord por ser la opción más fácil. Si quieres sugerir otra plataforma por favor házmelo saber.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lanzamiento de la página web</title>
      <link>https://vidify.org/es/blog/launch/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate><author>marioortizmanero at gmail dot com (Mario Ortiz Manero)</author>
      <guid>https://vidify.org/es/blog/launch/</guid>
      <description>&lt;p&gt;¡Oficialmente anuncio el lanzamiento de la página web de Vidify!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Esta página web está destinada a los no desarrolladores de software. Migraré parte de la documentación de &lt;a href=&#34;https://github.com/vidify/vidify&#34;&gt;GitHub&lt;/a&gt; aquí sobre cómo usar Vidify. La wiki es más fácil de administrar porque se pueden usar múltiples lenguajes fácilmente, y cualquiera puede seguir contribuyendo haciendo un Pull Request a &lt;a href=&#34;https://github.com/vidify/vidify.org-source&#34;&gt;vidify/vidify.org-source&lt;/a&gt;, que es mejor que las contribuciones de wikis.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Aún tengo que pulirla un montón, y estoy terminando aún la traducción a español, pero está lista para ser pública. Si encuentras cualquier problema, por favor notifícamelo en un issue.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
